古惑仔主題曲——同擔日月天 [Official MV]

主唱：倫裕國
曲詞：762神奇膠

編曲監製：陳建樂

策劃︰牛佬

歌詞︰
星光下影伴隨
再對月把杯舉
前事散落與飛砂亂吹
千金難得一醉
過去夢不可追
成就背後有感觸伴隨

曾同擔日月天
誰與我生死相隨
迎著血雨走出風聲鶴唳
願同生未共死
難痛快再一醉
忘掉錯對消失於夜憔悴

手足情深一句
奮勇向目標爭取
年月裡無數犧牲不覺負累
生於江湖中
各有勢力追隨
重遇冷眼相對望淡如水

曾同擔日月天
誰與我生死相隨
無盡冷雨沖不走的眼淚
願能同生未能共死
難痛快再一醉
忘掉錯對消失於夜憔悴

手足情深一句
背靠背闖刀山去
情義裡沒有揣測不會顧慮
輾轉人間
各有各自考慮
難做到敵意拋開再聚

人面冷火已滅淡如水